有冇人好鐘意食雪梨？？

好juicy